hi 淡友 (417)

暴跌呀

1001

Lm

大撚獲 呂布開始燈返自己

棍落

要針了

搭巴士就上錯車
買股票就落錯車

自從月中開始冇羊過錢，次次都係羊兩日豬一日，但豬嗰日豬哂之前嗰兩日羊嗰份

1

2

3

4

5

今晚美股可以千跌未

我開始思考緊聽日係ifc針落黎到地的反彈有幾高

布神 我2張+1均價2468x
聽日開市穿24500先再走

0。直落冇水花

我唔玩啦

FB出左喇咩業績

期指棍上

美股收市先出

都預撚左fb唔惦架啦

爆升wo,你地叫咩

麵神仍然睇而家係熊市B浪

爆升了

玩左成毎個月，而家凌晨四點起身睇睇個市就算

穿245先走。

同沈大c一樣，最驚係佢準既個一次

聽朝再睇啦，各位牛軍可以祈下禱先

我睇長線準到連自己都驚呀

又話唔玩

牛軍唔敢hi

尋日升到280 打返落黎

1 hi就仆街架啦喎

我係咪應該將希望寄託係六合彩？

不過我都明點解呢度靜咁多 因為無討論空間 1點，4點半收市先見真章 升300都係無撚用

有咩值得hi? 就算夜期升到上3幻3.聽早920又會跌300開市

白大大

買左兩條野

我又買咗六合彩 照舊中咗未回本嘅每人5萬

等我都買先

我兩萬都夠架啦

lm

多謝漿清

對 不過手機畫唔到 用眼睇算

如果二獎就一齊去m記加大啦

我想要返今日 on9豬個18k ja

我又要

哇，你大戶黎？

多謝大佬

你點on9法啊今日

1點25歐真係嚇都嚇死

晴巴幾時開班教回本

預埋本鳩蛇

十手燈爆佢

試下唔好燈，我400手牛左

另一個post有講...開市恆熊有10格, 無食坐到中午得返60%, 跟住轉曬恆牛, 收市又得返70%... 帳面無左18k

我唔撚信d近牛唔殺

400？流定堅呀

今日咪殺左

升joy

Facebook

德國大媽唔撈啦 molamola

唉尋晚high死左幾多牛軍，今朝開市咁L樣

上次280咪表演左次近熊唔殺

期結就好心你唔好咁大貪啦

要禁入去先有嫁

59845，千跌前放哂

無錯 之前post 講過唒

收工? 點解買德國

好呀

一大棍升

diu

我又排

祝巴打一注獨中

因為一點25歐

牛軍終於贏喇

升條撚
聽日又低開200-300

美期升 港期跌 係咩玩法

咪燈

FAKE撚左我去睇

綠燈緊 牛軍可以數錢喇

你傻姐。真夜期9點半先開始架

high親既肯定係空倉/熊軍，
真牛軍都只會默默望住個市

買左牛但唔預佢升

你好似冇輸架

唔跟美期 倒跌

多謝你呀

莫燈又牛
圖太郎又牛

-緊20k

牛軍自己舉手投降吧

牛軍 洗唔洗人數錢

你計漏左麵神都牛

重有冇巴打帶我地買IG

玩緊demo暫時都ok! 日市太撚狗唔玩都冇問題, 有玩都應該明

3大燈神都牛

聽日殺圖太郎隻牛先

刷上？

ys

有冇得以燈攻燈

咁既閪市 都係被迫買call架啦 買牛

信架

成班熊軍係到扮哂牛

聽日咪知囉

已經戒左夜期

琴晚跌咁多，今日應該會回一回掛

聽日萬聖節 啲人拎晒啲錢出黎慶祝，跌撚硬

尋晚DJI咪回咗300

各位今日有無損手爛腳 坐緊20k

+1

聽日如何部署

不過要留意下今日升既股其實唔少，市寬改善左

繼續坐

睇下淨返幾多錢坐咩車去ifc

咩意思？

好憎自己 好想殺咗自己
熊市買升

冇事，美女開市就上249

唔好再升喇 牛軍

衣家美股係咪下降旗形？

依家成版都係牛熊callput
已經唔見哂正股

今日facebook出業績呀
你諗下facebook仲有冇人用先啦
升乜撚呀

冇正股分析會入左盲眼位

轉哂用instagram 咪又係fb

iPhone watch咁好賣aapl一定up guidance ，聽日249 開直上260

盤崩

咪玩啦 我哋00後宜家都唔用ig

但你唔會大注掛

今日個跌勢好靚

股災到了

唔通用Snapchat

你唔係買左牛咩

負負得正

24500 -1
24570 stop loss
23991 stop gain

沽美股

50手 我成副身家

wechat 所以我睇好qq

輸5k
聽日追返先

周一(甲午日)：天干屬木地支屬火，木生火局，反覆回升。 ← 中
周二(乙未日)：天干屬木地支屬土，木剋土之局，再度受壓。← 中
周三(丙申日)：天干屬火地支屬金，火剋金之局，出現反彈。
周四(丁酉日)：天干屬火地支屬金，火剋金之局，持續反彈。
周五(戊戌日)：天干地支皆屬土，全土之局，走勢回落。

好大想

一陣beat estimation你又係喊都無謂

Best estimate 就唔會插撚左成個禮拜啦

你估真係個個到業績放榜先知業績咩

夜期打飛機有鬼用咩
開市即殺

唔鬼係我走左恆熊先再跌呀

問心 你覺得有冇可能先

有咩無可能
under armour咁撚垃圾都升啦

Apple仲有少少期望
Fb應該冇

Aapl唔計iPhone Xs

屌佢全家..
琴日比佢啪佐400點道指

不過話時話
平保今日咁硬之後要還

唔識睇

咪亂燈，我等緊位加沽

可以針了 再見了大家

我個牛牛又壞咗

棍指240

你買咗乜

244牛仔

隻極牛一開市就插落去收埋先
反正差少少

等埋我注六合彩先

呃得到人

重開都係咁 乜撚都睇唔到呀屌

沽IG，冇時間啦

多左近牛 殺到未

但上次業績後大跌會否price in左

係咁插

出口術

咁QQ次次大跌都price in左架啦
咪仲有得跌

怒沽德仔

Dllm 美期
食番100點先，今日中伏要豬錢

可能直落241

Amzn

期穿250是咪要走了

牛軍自己舉手投降啦

頭先246冇沽，而家應唔應該追

你用期咁大膽 ，冇底架wo，美股穿要走

對沖返啲打靶牛

呢個位沽 下望乜野先

琴晚美股千跌唔成功 今日再試

仲來
5 min rsi 穿哂30

今晚升喎

美股穿前底

所以就一路忍手囉
但布神好似覺得可以沽 定我get錯

睇當月呀

點睇呀布神 開市等佢回一下加沽？

恆指千跌之日 are you ready

等美股開左先啦

靠你翻身

見你地牛
我都唔敢put

奈奈醒目豬 5點幾果時我都中左招

冇底係指港期定美期

隻3690put如果到左價內係咪準備換過隻

我期結前就會開晒2個一齊睇

啲期已經插定

兩邊可以

有排跌

呢個勢，聽日可put 388 2318？

Qq call完了

No bottom diu li

向下升？

齊試240

大大棍

地深探險記 睇開市點走

牛過巴打唔好做傻事

大升 咁早跌定會反杯

布仔叫得大家買牛 就要有信念

2girls1cup

咁快跌定
起身又綠

唔撚出奇

跌乜

歐洲點解又free fall
有壞消息?

頂 食完個飯美女已經開左車

我唔想自動止蝕

又話美跌港升 而家夜期跌兩跌就騰哂雞

假突破
升得

歐洲今晚出好多數據呀

錯
美跌港跌
美升港跌

開車

熊市買牛係一個笑話
永別咁多位

有

千跌呀 美股繼續破底喇

大家冷靜少少，落盤前深呼吸一下。咪做錯決定

收到大佬

圖太郎有燈死牛軍

搵到了

4點已經做錯咗
恨錯難返

牛軍的最後12小時

真係要
好Chok

LM巴成日自燈唔靈架啦

聽日改名喇

N
Y
Y
好似係

200k再見了，有錢課金都無動力入

銀行入數要3日

嘗試代入自己買咗牛
訓練緊演技

可以用paypal
24 hr 賭場
Yes 可以好大

1. 唔係
2. 可以
3. 係

屌, 真心左

一棍上左

大就18k
細就2k8 好似係

今晚四神合一
莫燈, 圖爺, 麵神同師父都睇升

50 x hsi x 1.5%就係開大期既錢，低過50%就會要你填

係
頭8張2期，第9張開始另一個價，未試過

俾d信念

睇你止蝕set幾點 大期set30點止蝕都係1500

集氣 美股穿240

我call咗 一樣係死

唔係24小時咩

2000先啱 今朝開左張

好多實力派老戲骨

禮拜六日

六日有周末華爾街

夾死班追沽

成個氣氛都好差
好難想像11月會升

又回番

交戲未

負負得正 正正得正

追沽左 set埋止賺 又m記加大

大戶既野

有佢做指標 fatfat

一波牛仔呀佢

你覺得我係做戲定真心sad?

我係用手提開，入香港id

銀行過數有手續費，但記得入完要sd email俾個cap screen圖佢証明你入咗數，同埋要用你登記用果陣既email...

入完打俾佢，佢confirm收到email就十分鐘咁上下過到數，唔打去既話就可能要3日

Cls 無限燈力

炒格機會大把 係呢個位到搏呢d野

到時所有壞消息都係預期之內
升!

咩船先

姐係升啊 除非有第5個燈神睇升

夜期船

戒左過夜牛熊，好事，比個讚自己先

咦 ig 美股依家冇得trade 0.25張？

俾個讚你
去炒美股啦

字裏行間流露出悲傷
應該係真sad

無裂口

今晚反高潮

阿爺唔托係唔會上去

道指上 25550

銀行入數 好似用paypal方便D

好鬼
唔沽住好係

我都想我係交戲

做咩突然咁波動

美股無裂口低開 唔算 再黎過

demo+1

爆升

一個熊軍都咪放過 直沖三幻三

夜期好大上落

美女衝衝衝

燈神上線了

美帝救我！

升定跌架 咪比假希望啦

paypal有手續費

牛軍聽日終於數錢喇

訓醒就知

升完再跌 跌完再升 升完又再跌

終於贏

美帝冇力

頭先比佢夾左幾十點，頭先爆落倒食番100點
但要檢討下點解要比人夾

尋日呢個時間升得仲多
睇下尾市發生咩事？

嘩，又升又跌

炒格炸 一點後過夜?
不了

布神+1左

熊軍

似畫緊三角型

V

100萬問題：豬70k該如何回本

聽日開市249

熊市受死

我頭先都夾過
入既位唔靚
但指標係無錯
等左陣就賺
我依家睇緊點樣止賺

返工回本，我一個月都輸左70k

你點畫到個三角形

但銀行過數都有手續費?

個市畫緊

好大波

點會+1美股 大把水位跌，想搵個好D位開咁解

屌你5分鐘來回100點

我匯豐過匯豐，冇

美國佬波動到
一下10點10點咁跳

本地匯款至IG的香港賬戶
到賬時間：三個工作日內到賬

費用：免費

銀行:The Hongkong and Shanghai Banking Corporation Limited
HSBC Main Building,
1 Queens Road Central,
Hong Kong
賬戶名稱:IG Markets Ltd - Client Trust Account
Swift 代碼:HSBCHKHHHKH
賬戶號碼:
美元 - 848391785201
港元 - 848391785001
澳元 - 848391785203

注意：為確保您的資金可以及時到賬，請在轉賬附言中提供五位數IG賬戶號碼。您可在網頁交易平台“我的戶口”>“賬戶管理”部分，或在賬戶激活通知郵件中，查看賬戶號碼。

請將付款憑證副本掃描並以附件形式發送至 @ig.com.

呢個?
請在轉賬附言中提供五位數IG賬戶號碼
係咪只可以ebanking

無啦啦炸50點上去
痴線

咁早v

我係頭先近24500 左右做，一野夾番上去

牛軍 準備部機數錢喇

船長 我就暈船浪啦

掏緊部數鈔機

炸撚死人

玩demo 1張細期咁樣已經執左500usd

紀律!
定左套規則就執行到底

冇紀律炒肯定PK

係，但入完打俾佢會快啲

你入數咪print receipt 然後影相囉

美國佬個市仲亂黎呢排

升琴唔停。熊軍

今日完美體驗左一次

而家唔洗睇，留名四點返黎睇千點

例如呢

追沽真陰公

上番上去25550

例如牙簽買乜就一定買佢對家!

一定要set止蝕

升返啦冇事啦

條上升軌好靚

沽得？

25550可以沽，第二注250天線

無錯， 一次gg

都話會升返 驚乜

乜野25550

道255，恆係幾多到？

24550掛

呢招拉選票幾勁

美女港女25550都沽啦

fb業績

24550 sor

美女爆升唔關港女事

我覺得道指好快又可以挑戰248~249 大下降軌

我覺得

好大力

睇到250 大茶飯喎

有冇止蝕位

仲係好大力

睇黎逢低加CALL

今次fatfat

谷多口先沽啦

Qq adr仲係負

美股好多水位，同個時30000-32000好似 我慢慢儲淡倉先

勁似上證棍

點解facebook跌唔落

今晚係咪又兩點後大棍落

好有力

美股又係依個劇本

今晚會落嗎

不用分太細
有棍有糊食便可

又係高開比人沽

但銀行直接過數出金煩唔煩?

DLGH 好有力

個deep V

冇牛阿，嗚

上證可以一日升120
= around 5%?
美 5% = 1200

又係先升後跌
再回最後大插

Dllm
大v

牛軍唔洗死啦

夜期先加咁少

你又燈

Set好價就可以去訓

聽日高開走唔走

Qq聽日領軍好冇

下降軌就沽？

我上面有講 如果到左248~249 我就講下點解我睇升
唔中 你無係24550沽 你都蝕少100點

Cls 幾個字來回成400點

六合彩又難中

你沽左未？

頭先係咪有人追沽

高開走牛反手熊

希望佢無

收隊 國指75點 多謝派錢

牛軍叫得咪 5mil牛

1格5千

道指大力到 半個鐘200點

好耐無見 彭巴

聽朝又deep v收紅,啊婆都識玩

香討股海真係神燈

美股咁早就升2百
聽朝起身就變-2百

$725M sales for 'Red Dead Redemption 2'
all in rockstar 先

殺啊 一個牛軍都唔好放過

佢又揸 左？

聽日夾到26000

上證聽日唔知仲有冇力

出親驚都大賺

屌我得四十點，高手

140點 細期 x2

咁係好玩喎

我都有份架

我都有份課

玩緊 捉左隻白馬

GTA 4 5 我都有買老正架

捉？買咋

R星出品必屬佳品

Rockstar抵俾既
450
食餐日本野既錢

gta5買左3次
pc一個acc用黎cheat
pc一個正經玩
ps4一個

全白阿拉伯馬要上雪山捉無得買 好撚正

美國淡友未食飯 收工到我去食飯

止賺左？

無玩兩日

Isabella lake個到

咁快食?

個勢高開唔到

屌 睇錯圖MISS左一大棍
睇錯左15分鐘

hi

捉左好撚耐 屌佢保護色

我個兩手qq牛，開市就收皮

白馬好似最快 我仲係chapter 3

美股你玩期權 定etf?

白馬第二快 我仲係ch2

睇黎依次係美帝最後一次試250
衰左就真玩完

我仲未走SQQQ

全球經貿戰：特朗普威脅「晒冷」徵稅 中方這樣回應
10月30日(二) 18:49

內地傳媒報道，中國外交部的例行記者會上，有記者提到：「(美國總統)特朗普話如果下個月舉行的中美領導人會談沒有取得進展，美方可能於12月初宣布對所有其他中國輸美產品加徵關稅。」

對此，中國外交部表示，中美雙方確實就兩國元首在二十國集團(G20)於阿根廷布宜諾斯艾利斯峰會期間會晤相關事宜保持溝通。如果美方有誠意通過談判解決中美經貿問題，就應當本着嚴肅、平等、誠信的精神與中方好好談，而不是動輒發出這樣或那樣的聲音，任何脅迫對中方都是無效的。

發生咩事 點解又升咁多嘅

好似我地個時既30000點，係咁抽插

道指好硬

cow3

吉倉沽又唔係call又唔係

牛熊過夜真係唔岩我
成日都擔心

聽朝起身又drop to zero

港股點搞

好癈

玩完ig 牛熊過夜都唔擔心 ig 每秒都擔心

美升200幾佢升幾十
美跌200佢跌200幾

IG個風險太高，我呢d小薯唔岩玩

乞丐atm

好耐冇吉倉過，一吉倉就驚
吉十分鐘都好似蝕緊錢咁
都係買put好，買完可以靈神靜氣
愈夾愈開心，因為可以加沽

今日唔見晴巴

夜期淡友咬住唔放 升唔起，又跑輸夜期

大淡友點都留一注啦

我都吉倉呀

ig 恆指夜晚要睇邊個, 美期??

佢頭先玩德國腸又汁幾皮

針!針!針!

係
屌拿聲
1秒閃10次

師父冇淡倉

唉

DJI差唔多啦
又係摸下下降軌

我都得番一注痕熊
半注388
美團

24630-1
尋晚兩注都有賺 今日都唔例

上次英國王撚到cfu拍拍聲請
淡友冇淡倉

[/member]想沽第一轉nasdaq 應該買幾遠同幾耐呀 ？ 想買160 下星期 [/member]

dllm qq adr

屌 你一注200手咁撚多

24600加左1

屌拿聲道指一秒 幾十點 禁慢左都無

屌你基本消費黎

24640平左

今晚道指好HIGH

港獨

Trump個twitter

你一注係我地嘅20注 點玩

淡友仲要咬到幾時
期結唔係完左咩

講咩

香港d 淡友特別惡 cls

布布都重手架你講我

港女死落去未

係咪要唱番首兩仔

布布今晚有熊咩？

你係大戶代表

有賺就走啦 你又高追

一注大把CD rom 多過我啦

佢又牛又+1
邊夠佢玩

似足你

你賺大錢wo

放工唔玩啦
豬死我

布布係神 肥仔係大戶 所以都係講返肥仔算

Dji 背馳！！

好運姐

Set左止蝕
真係好重要
輸5點走人

我一-1就中
邊似我

轉燈咁益我

嘩吊 挾硬推落去

好似話美女收市後

指標神準

你要知道作為一個淡友，係點都會有倉底熊

我都有

你又加左2張-2呢

標普

我無 我知今晚夾夾 睇位再入

今晚企錯位應該死得慘過琴晚

呢招係屈
有統計美國有54%人渣股票
大陸得9%人渣股票

想知有玩ig嘅朋友 有人輸大獲未？

黑期之子

A股

琴晚chok 一個range 幅度大 今日爆升完就咁窄

有無上證牛熊
想挑戰下

幾格幾格密密食

我輸咗三幻
等你帶我玩
今晚好似港女正路啲

24520 -1,24660走

蓬高加沽 我諗兩星期可以上車

人生贏家

有料

無力了 可以全力沽

蝕到

納指

都係反手-1有so

港女係咪要落新range

可唔可以幫我

似要沽到240

新range係237-245

你-1走未
反左手-1希望唔好害左你

當牛軍遇上過山車

我個平倉位又跌多100點

頭先聽我講咪賺返成百點 繼續hold

呢棍勁

跌就跌多d
得一注
每100點就兩雞

納指個波幅勁撚到

棍指220

有賺唔洗蟹好好了

有鏟漿巴帶路倍感安慰

技術派 收工望一望張圖 靈感到就-1

硬撚到

講好左bb底先走
次次都驚閪咁走唔徹

我有人刻都好想沽， 好彩記住逢高加沽， 不要追沽

應該仲有得落

咁早高開實跌返落嚟

通常奶野都係奶高追

道指納指都癲撚左

我收工 就帶大家賺錢 夜晚未輸過 係尋晚衝動咗姐 不過最後都賺架

想入但唔敢入..
企錯就屌一聲

侮改啦俾我跟你

屌左好多聲 唔知佢想點

沖個涼就跌左咁多

岩岩同你一樣諗法
但無沽到

2日 demo 開1-2張細期
都已經賺左8k

收工睇圖見佢低位直升邊會仲追架

今晚收市前目標242！大家話好唔好？！

今日都cls既
直上直落

G持
不過唔該一點前
唔想過夜

又走去+1先

偷偷跟你 -1, 多謝ching

港股嗰種弱真係救唔番
人升佢唔升 人跌佢跌突

依家都係貼近25200先沽?

你咩位跟

又轉燈

今日係納指帶領全球跌

又想開跌跌車

好 我打個電話比大戶 沽爆佢！

漿巴有玩夜期？

睇住1分圖密密食

遲咗你40 - 50點啦, 但依家有賺已經好開心, 繼續帶領我呢啲低手 求carry

我地嘅短期目標係240

又上

hsi /dji?

你估下

hsi

逢低加CALL
CALL爆你老母

又轉燈了

有阿 ig?

承你貴言, 信念熊

港紙又就黎7.85

打錯，係+1

嚇死我

啱啱打完波miss 左，下次可以帶埋我嘛

期好玩過牛熊好多
Set止蝕點都唔會死錯人
輸極有限

又挾高比咁多位清沽

打咩波？
緣份到就會帶到你

Ate糊

我都係，諗住沖個涼先睇變左另一個世界

即開ig

你啲指標準到

屌呀

夾中晒

羽毛球，個個星期都打

試玩ig demo 沖完涼出黎蝕幾百蚊變左賺幾百蚊

玩真錢就涼都唔敢沖

你訓醒教仲打埋靶tim

咁健康

真錢唔係預左長倉
邊個夠膽咁玩

針完再升GOGOGO

我一路都想打但冇波友
平時邊度打開？

仲有做下yoga咁，年紀大要郁下

set定止蝕當打靶囉？係咪咁玩

50路

睇下bk到邊就去邊打

止賺位 24580 hit中就走 唔中就繼續hold

中年男人

大叔先正

Ig有無得玩納指

USTECH

今晚執格手都震 止蝕都要set 遠d

Thx

仲棍上緊wo

聽日考慮掛一號波
個市一定會跌

我以前都好健康 又打拳又跑步踩滑板做瑜珈
係屋企又平板又sit up健腹輪
而家乜7都無做

你咁fit唔使做

轉燈

依家個市真係唔知做mud 9

一棍又打上去

痴線今晚

唔係架
都要不停做啲收線條嘅運動
以前刷緊牙都做
而家好頹 唔知似咩

又棍上

夜期今晚都幾易睇呀

demo有80點
好開心

24610-1
同我跌

準備好斬倉未

睇apple發布會
New iPad Pro seems great

應該差少少先到位

24670 －1

咁多野玩

我個字典入面冇斬倉

屌 邊有上過依個位

呢一棍 係因為apple 發佈iPad?

咩呀上到24675
定demo有唔同

你玩緊道指wo

24604 -1
24640止

係呀
岩岩先見到佢講緊恆期

24668-1dji

我咩都學啲
但無樣叻咁解
學過嘅舞都5，6種
但我唔識跳舞

原來係道 我玩緊恆呀

唔知因爲乜，我淨係知個signal 假gei fake 唔到我

屌細期都100蚊已經
但係真acc仲未開到

真心正

Cls架
今日炒完上又炒落
炒完落又炒翻上

咁犀利嘅

轉左typec
用緊macbook 2018就方便
但iphone之類

咁快？

我領隊 唔會令大家失望

有新ipad?

聽日大家想跌幾多
講 我重牛

有50點啦 唔好喊啦

摸降軌再出陰燭
好似係
24650都試沽咗半張

24584反左手

宵夜時間吉倉

我唔沽住，無我想要gei 野

24600平

每晚專捉呢棍都有m記食

十分鐘就1千蚊
可惜今日操作太差輸左3000

成班人博命IG執格
好快會有人奶野

奶左啦 追緊數

聽日搏牛牛

Hi 炒鬼

好快有人發達

咁快奶

巴打仲有無玩
其實睇邊開長倉仲易玩

要快手平我估

自己諗下d錢邊到黎 有人賺...就有人...

港期完全唔想升
熊得

Win candy lose factory

係呀

開市個下沽左 比佢爆死左

set定24595止賺

搞咩呀

下面阻力位你都沽

今晚都講左一定會回
買左預坐到24800附近先轉勢

有咩新功能
我諗緊買唔買電腦好
屋企有2部ipad 一部爛鬼notebook
平時又用手機多

睇上 但唔敢+1住 幾蚊走

sor 大佬 岩岩玩太緊張

運動要KEEP住做先有用

我屋企而家無電腦

好在反到手 cls 一爆就200

無玩啦
玩左幾日
發覺要時時刻刻睇實就費事玩
照當佢期貨戶口 留左一筆等高加沽美帝算

【Apple發佈會•不斷更新】新iPad現身！取消Home鍵 使用全屏幕 機身採用新設計

咁唔想做就唔想做

小注玩下 一日一千幾百其實唔難 諗緊好唔好見好就收

其實我都無電腦
Notebook基本唔開
係用黎儲相

執格大王
好撚爽..
唔使計手續費
左計右計

見佢綠字就準備定禁落去

咁你仲唔辭工？
一個月unun腳25k收入

走左先叫贏呀清

其實佢食差價仲貴過手續費

唔想做清兵
有位有single再開佢波
花生下先

你拎港女黎計無得講啦
但道期快到個一秒都過佢點差

頭幾次就比你執到
輸鋪大既 執格點都追唔返

喔，其實IG汁格唔係咁易，一開波蝕20點

清兵

正解 論一通既優越性

一日一千唔難
日日都一千先係堅料

夜晚就當然玩dji啦
仲玩港女

你玩咩蝕20點

你用左手揸筆
我都係

左青龍 右滑鼠

又好似唔係

逢高加沽

想-1

夜晚緊係玩dji 食得1-2點
20點玩乜

24615-1
試試佢

今晚呢個夜期真係玩撚死人

我用右手囉

24706 －1

好能fake 今日，枝枝都大棍

聽日升 600

dji

原來六合彩頭獎一注中

我唔中

屌7左
我再睇多d 相就發覺自己7左

我一隻字都唔中

我偷左 坐緊

係唔係你？

你想點樣

我700

我都想 未對

我demo咋

我實戰

聽日就開到嫁啦巴打

我只係睇巿睇到悶睇你ig
我由頭到尾睇過一次

穿DH
可能仲有得上

執幾點走左先
似有得上

上完又點 轉頭又插返 尋日夠上到300

沽得

問題係依度啲人執格仔
Dji繼續升 依度啲人就每廿點沽一次
多多都唔夠輸
利申：超短線睇248

燈

彈返幾日

Macd 5分鐘出叉
唔買升都唔會沽啦

24645 -1

你都幾無聊

夜期幾高成交

10月？

我成日祈禱 點解連一隻字都唔中

岩岩先發現 原來ig有一鍵平倉

已經11月啦

我就係唔想買上
Signal 話上但我覺得好易夾
乜都無買

代表啲咩

無野好做係咁上下

呢個真
有時有signal我都唔敢+1
俾爺閪嚇得太多

聽朝睇noi goi
如果大升都幾肯定大戶做左好倉

係呀 好爽

我連係邊度睇都唔知

唔中
聽日又要繼續返工對沖

嘿嘿 如果道指上返25000唔知啲人會點睇

眼訓 收手

一棍升 淡淡針得

係幅圖度直接買賣

你唔使話 你畫圖

呢個又咩黎

布布有無啟示 淡淡俾人夾緊

又係你

尋日升300唔牛？

Lm睇燈閪出現

24650 -1
247止唔玩了今晚

即刻燈左50點

個apps 右上角有價錢
直接開order

一早叫左252先熊
又山底追沽 怪得邊個

哦我pc版

不了

應該冇事嘅 放過夜啦

燈撚到 不過燈得好

相信3:30後插返落去

刷完dji 訓教

贏

哇屌繼續

我恒牛過夜
美股開左張 -1，等25000再入多張

唔走住

穿返246就去訓教啦 唔洗再睇

夾到25000

布巴而家夜晚主力沽美股？

Dh

當日我249大將軍比人一支箭爆頭

三角形大師可以出動啦

DLLM +4 坐左成晚先食得100點...
做牛軍真係辛苦... 唔L 開+ 啦

岩岩先被人破完處

張-1係24550開？

你之前係咪用PayPal 入錢

真係
次次一做＋1就蝕錢
到底點解

係咪假突破完
沽得

24650果陣就應該沽啦

仲想山底沽？除非你本多終勝
如果唔係就忍下手啦

美股儲緊貨，唔係day trade 想捕捉大浪

gun

係

一日執小小算 慢慢追

我其實未入錢 只係見出金個位無paypal option覺得奇怪

好似係

IG用過咩方法入錢, 就有咩方泓出錢既option揀, 好似係, 未正式試過

btw唔係大家呼籲左ig戶口相關既事留返去ig post研究

早d訓 3點再起身

起身發現拍拍拍
打曬靶

+1緊

祝你好運

巴打真錢定咩

過夜算
訓

細期真錢

咩位+1？

24600
24550止訓算

IG???

出左針應該上一上過BB中線先?

有大方向未? 呢家咩浪?

港期

原來App 入面有呢個option

打電話去問啦... 講廣東話架
今日打過去 幾nice 架

800 962 555

熊巴應該-1緊？

唔升其實就已經贏

收工

SQQQ同TVIX入邊隻好

好能chok
食多十幾點算
唔係無覺好訓
聽日放假休息一天

我發現開個倉儲下貨都唔錯

其實有錢坐係可以用sof 個方法玩

買細期儲

每一百點加一張 贏硬

美期1000蚊美已夠坐350 點左右

點答你，都唔知聽日開咩位，不過如果你唔係高J，只要唔穿今日dl，可以坐下

收市前一分鐘入，低j

M....我估真係有，不過唔係我

SOF收我為徒

紅字巴打有人挑你機呀

又fall

日日炒DJI
真係唔洗番工

老實講讀書下下扯去收入無咩意思
係香港先同錢掛勾姐
真係論學術 恒大多人鄙視都無計 唯有希望班管理層識upgrade 下自己間野

其實唔洗，細期一晚100點，$200 usd都夠

老老實實，我估啲人屌恆管變恆大主要係學生平均質素問題，你估個個恆大生好似你咁撚勁咩

又番番去我買入價24550

ya -個張食埋回本啦

細期我開1張 汁幾轉 已經夠我食1個月m記加大

你+唔+

我都係

拎一個半個睇冇意思
佢個logic就好似拎李嘉誠同王永慶比

結論：on99

巴打今晚賺左幾多

跌多千唔過份

今日輸100點 衰多手

恒管d老師既質素都唔好得去邊 有d好好 有d就
試過預到個老師 直頭講 你地唔試堂唔緊要 還掂你地都係比錢買學位

咁要早啲 玩美期好眼訓

自己加油吧
老牌大學既好處就係有人脈 有口啤 搵工易
有老師介紹 寫封推薦信就可以去外國

網絡真係好重要 當你要申請外國master就明
Gl

入左18k入ig
朱左14k
仲有無得番身

嘩 你搞咩呀

第三滴血

有部份係好on9。但係而家有個教緊我既係高薪挖角係浸大搵返泥，本身研究FinTech，堅果佢炒美股，有晒自己公式將啲數拍入去就入市。睇過佢表演一次，真係好撚勁。完全同我地唔一樣。佢都教識咗我好多嘢。

計死亡率

有無咁快

今年恒管都請左好多老師 ive又有 poly bu都有

插了

可能就係為咗轉大學

最好就係今晚

穿左wo 仲有無終極一抽

聽日直接見底?

今晚咩

太多手 trade太多次 又成日俾人夾
一開頭好易就左幾千
之後一次唔小心輸左5000
就好想追 點知係咁輸.....

諗起八兩金

？？

落地獄？

美股呢排晚晚都係咁

叫囂下姐
短炒左幾日，心很累
想吃浪

睇位 - - 佢先

沒巴

我都想 佢彈唔郁 又要彈下跌下好煩 不如直接d

又棍落
ON99

咁撚癲 有無問佢d formula係咩formula黎？

IG緊係用黎執格仔
執到佢ON99

聽講恆商好有錢
贏樹記9條街 豬西99條街
資源直迫八大

Amazon 2050 》1500

咁夜唔訓，重貨？

一注
任夾

u fat 到訓唔到

唔好搞笑啦 成間中學咁

肥仔

好彩2030清曬

一掂245就彈

正pk

例如？

本身我都覺得恆大好撚廢，成班垃圾，但見到sof賺咁撚多就覺得，做人謙虛啲好啲

係，一注，好有安全感

咁下降軌未掂都一樣即刻落姐 dh24750